未必能直接擊倒警犬

香港始終係經濟主導, 其實只要有足夠行動令商戶收舖, 長久就係經濟打擊....